英國軍艦據報駛近西沙群島

【英國軍艦據報駛近西沙群島】
【中方派出艦隻監控】

《路透社》引述消息人士報道，英國海軍船塢登陸艦「海神之子號」 (HMS Albion)，近日前往越南途中，駛過具主權爭議的西沙群島。

中國派出一艘護衛艦及兩架直升機，監控英方艦艇，雙方期間保持克制。

另一名消息人士指，英國艦隻沒有進入受爭議海域。

英國海軍發言人表示，「海神之子號」依照國際法行使航行自由的權利。

英軍來了我帶路

幾時搞百國聯軍

中共抵撚死, 你愈嘈愈攪咁多野, 個南海就愈多人自出自入, 衰撚過公廁

路過姐